點解一定要七一搞活動

有既定嘅日程同活動
d狗好易捉到路
點解唔係6月31號夜晚有活動
點解一定要七一？
雖然唔認同熱狗
但其實拎住紅旗同佢地鬥紅呢招幾好
順便批鬥埋d仔女係外國，拎住外國passport嘅狗同班官

【榮光粉紅】識鬥一定係鬥楊潤雄全家

熱狗當年真係走得太前

6月31號同71有咩分別?

宜家係講革命
鄭係講浪漫講熱血無用㗎
呢場長期戰嚟
留住條命先有得繼續打
人無事先做到世界冠軍

班狗一定係留力到七一
我地轉6月31
佢地個部署會打亂
至少佢班狗如果31號夜晚打到第二日會攰到嘔

btw 6月冇31號

sor，自膠咗